4歲女童將果汁灑到Xbox遊戲機 遭母親19歲男友暴打致死

國際中心／綜合報導
美國伊利諾州沃基根市（Waukegan）19歲費爾（Johnathan Fair），日前因女友的女兒打翻果汁在Xbox遊戲機上，憤而將4歲幼女暴打致死，還謊稱是不小心摔倒頭去撞到門，送醫後手術48小時後仍回天乏術。費爾也被依四項一級謀殺罪遭到控訴。
綜合外媒報導，據檢方指出，費爾在去年12月13日將女友的女兒門德茲（Skylar Mende）送到芝加哥與盧黎爾兒童醫院（Lurie Childrens Hospital）急救，還稱她是因為她在玩耍時，不小心跌倒撞到頭部，但醫生卻懷疑，由於女童身體和頭部都有多處傷口，應該是遭到劇烈搖晃、撞擊虐待。
事後，費爾又改口向警方全盤托出，他是因為門德茲將果汁打翻到遊戲機上，一怒之下，對她拳打腳踢、還曾經把她踢到房外走廊，而這次情形更嚴重將她打到昏迷不醒。檢方表示，若被定罪，費爾將面臨60年到自然年齡的終身監禁，不得假釋。
阿米蘭特（Sam Amirante）則說，當一切費爾毆打事實全部浮現於檯面時，他將會被無罪釋放。但大陪審團日前也對費爾增控四項一級謀殺罪，於2月17日開庭。
▼19歲費爾將面臨60年到自然年齡的終身監禁。（圖／翻攝自Waukegan Police Department）

咁都唔洗死？

批評要代入番當時情況，佢上台時係03年後，一百幾廿萬人負資產，日日有人燒炭死，全部輿論政黨要特首推政策支持樓價。係2008年中美QE 後，所有資產格格先急升，佢在任後期已經加左印花稅去壓抑炒風。

03年後，失業率高企，當時唐唐話佢有生之年都唔會回落，可見當時經濟有幾灰，擴大自由行係要幫助經濟。

政治同教育靠攏北京呢句最無厘頭，佢係北京任名，你想佢點? 唔通靠攏美國?

你唔聽老細話，佢聽日可以炒尻你，你做到野但又成日頂心杉，老細會暫時忍住，你一下台就玩死你，睇佢結局就知乜野事。

19歲但個女4歲

正仆街

個樣好撚嬲打

慘啦依家，成世都唔洗指意打xbox

點解無啦啦有個阿米蘭特出黎講嘢 全段新聞都冇提過呢個人

原來仲有人玩xbox

ON9先玩XBOX

原文話係佢個律師

咁就打死人

連登仔農曆年啲親戚上門拜年，成部 Switch 俾啲親戚拎埋走，都唔敢出聲啦。

歐美仲有好多人玩xbox

假新聞來，美國係唔會有負面新聞的

做咩啫你

嗱，依加有埋人版

識佢
俾人metoo 的

好人好姐點會玩xbox

屌梨老母

沒關係 一杯果汁讓我看清一個人

點解手制無防水功能？ 搞到細路女俾人打死？ 微軟會唔會賠償？

佢個樣仲好唔知錯 好深深不忿咁

坐到死老啦

Trashy

香港有冇d係不得假釋

係咪暗示美國會暴打中國致死？
口交部快啲屌柒美國

19歲有個4歲女 計埋懷孕期，中二，三 就生

On9仔先玩Xbox

她只是個孩子

抵死 玩xbox

點解係四項一級謀殺罪

遭母親19歲男友
唔係佢生架, 屌你老母文盲咪上黎啦

使唔使判咁耐
比鬼島判可能緩刑都得

如果佢當住我面拎?
我一拳打到佢入icu啊

應該係行兇過程中有四次太離譜而且足以致命

好撚慘
但死咗都好, 否則第時佢一定畀個老母攞去畀個男朋友玩

睇呢單 又諗起琴日台灣果單
心酸

樓上有幾個係咪閱讀理解0分

真係咁難理解咩

想知老母幾多歲

好人好者點會玩xbox
一係毒撚冇朋友 一係冇朋友既毒撚

skr

trash

仆街我屌你老母

睇標題已經估到係美國⋯⋯

佢老母條仔4歲